an app share上FB睇唔到個標題

android app share上facebook 睇唔到個標題, 睇到嘅話有助鞏固人流(如果server頂到的話)
連巴加油